男仔識煮野食係咪會加分

每次用膠友app同女女傾計
我一話識煮野食
已經feel到佢地濕濕地
之後我再加多句聽日上黎你屋企煮比你食
佢地即刻話等我去接佢一齊買餸煮飯仔
提提各位巴打練下你地既廚藝

呢個年代識煮嘢食嘅女仔應該加分就真

但我發覺越黎越少女仔識煮野食

依家個個當正自己"識"整蛋糕曲奇就當自己真係"識"煮嘢食

你條gay佬同我出番去唔該

呢個時勢識煮野有咩用 你話你有美國護照就有用

金成武咁樣識煮野食：加分
八兩金咁樣識煮野食：乾坤燒鵝個廚房佬

咁唔怪得知我加分

條女

私樓廚房,全屋miele電器 - 加分

公屋廚房,廚藝gordon ramsay咁 - who cares?

大廚通常都係男人多
家族d男人煮野好好食，女人煮就...

好撚多廚房佬

識煮野食好撚奇咩

你有冇王剛咁勁先

外賣半島酒店set lunch 仲加分

兩樣都有

鐵鑊鏟....

係
萬試萬靈

我識生劏狗

收嗲啦 支那豬一律不予支持

唔會
但唔識煮野食會扣分

係 最好煮埋比我食

喺屋企有老母煮，自己使鬼識
女嘅可能會學整甜品同簡單餸菜
男嘅多數淨係識淥麵，最多加隻蛋

另類gay test